周柏豪你為左奶陳百祥鞋底，咁既說話你都講得出，我屌你老母啦

你條仆街有無搞撚錯呀？
為撚左奶共講埋曬d違背良心說話
你話唔認同被私鳥呢個行為
咁你又知唔知點解會出現呢個行為
就係因為我地被打壓，被藍絲狗打都無人出來維持公義
721 香港人比何妖既白衫軍打到流撚曬血呀
你又去撚左邊到呀？
你一句聲都無出過啦
好多藝人都唔出聲就算
但你自己仲要落井下石，你自己對唔對得住香港人呀 ？

大灣區歡迎佢

Btw佢有撚大陸市場咩？

傻閪仲以為自己有得返支那撈

佢根本都無，仲企出嚟講風涼話，好撚黑人憎

食屎奶共狗 但藍紅都好似唔太信佢喎

比比鳥驚閪咩 香港人唔支持 仲有13億同胞支持

13億人口識撚佢咩

兩面不是人

推

唔怪得件波衫咁藍

一早話佢係藍 叫人投票又暗黃 同啲垃圾和理非咪一撚樣

果陣時大把人個腦袋裝屎

呢啲人你連討論都唔需要
無討論價值
自己出黎搲爛塊面做小丑
成件差唔多8分鐘自白講自己有幾可憐 俾人誤解有幾慘 然後對支那阿諛奉承 戥佢個女有個咁既阿爸羞家

訓左冇睇，佢奶共關叻哥咩事？

有無source?想睇佢講咩

人地唔撚係食政治飯佢政治觀關你撚事
要搵食講咩咪講咩，要因為人地既諗法係到發爛渣都on撚9

周柏豪接受阿叻訪問表忠

垃圾鳩柏豪

唔好同佢割
相反我哋要支持佢有一顆暗黃的心
睇吓佢點搵食

咁每個人都有個價既

搵食姐 你要記住班偽人以演戲為生

支柏豪

兩邊唔係人
cctvb套野cut晒佢

林鄭係佢老母？
用家庭黎比喻政府同公民真係支那洗得最多人中伏嘅野

講咗啲咩呀 乜都冇就開post

tvb戰線post

如果大家有咩想同周柏豪講，可以透過佢代言嘅品牌，同埋佢旗下網店留言😃

1️⃣ 周柏豪代言 - Medeis口罩

-
2️⃣ 合作伙伴 - Sasa莎莎

-
3️⃣ 周柏豪品牌 XPX

-
4️⃣ 周柏豪品牌 - Cat X Man

——————————————————
unfollow 周柏豪 facebook, ig , youtube

點解個條臭閪8婆無人屌嘅

又係一句暴力就係唔岩犯法就係唔岩就大撚哂

制度有幾咁暴力永遠唔識講，垃圾藝人，知道咁多人受苦，就係得你條仆街身光頸靚歎住冷氣同班廢老講歪理

你代表唔到香港人，唔好做香港藝人，快撚啲死番上支那

星夢咁樣推班藝人上風位受死

國際線有任 請每日推Post

佢都係想賺藍錢幫黃圈姐

兩面不是人
最on9就係呢啲

吓 不嬲搵錢大撚晒架啦
做黃絲又搵唔到錢

佢暗黃

On9偽人 不知所謂

一早就兩面不是人啦，過街老鼠

最唔想睇到幾十人圍一個人？有無人可以出翻十幾廿張黑狗圍摳手足既圖

佢係勁真心咁答 咪鬼再話佢扮黃

一定要宣揚佢暗中支持黃屍黑暴
等佢奶得咁開心啊啦

721真係無得傾。。。一定入歷史

Push

同和理非講腦？

仲學人搞自己品牌

冇啲風骨學人搞時裝，柒撚鳩鳩咁

快d去死啦 比比鳥

支那人都無人識你 以為自己可以上去奶共 收皮啦 無香港你咩都唔係

在MTR成十個打一個中學生個頭
(個學生乜都冇做過)

仲有理大
用腳踩頭

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

信唔信過兩日喺ig post兩句隱晦說話大把人就出嚟護航
我睇唔到

咁亂咁私了係唔啱喎，人哋政見唔同就打爛人野燒人嘢都係唔啱喎，試下啲藍絲咁樣對你哋睇下你哋點？

不過佢個孝順老母論就係戇鳩啦

比比鳥好撚核突

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽啊周柏狗

重講咁多做咩

有無諗過佢係真心藍絲而唔係為咗奶

佢好似有出過聲，不過del 曬post

同何君堯一樣咁恐怖

柏狗良心何在

垃撚圾鳩拍豪

兩面不是人就係呢啲

而家仲多

和理非不嬲過份樂觀，諗嘢又天真，所以先咁多人血饅頭偽黃店

入得tvb都知唔係好嘢啦好彩當年冇盲撐買歌

最好搞撚到佢兩面不是人

屌你老母 周柏豪

已unlike hana同周柏豪
歸西啦

哩條仆街, 邊有良心

佢仲恐怖過d Mk仔

一早知佢賓周拍蠔啦

好撚肉酸呀鳩拍豪

間Channel係咪藍架，咪貼link

偽藍黎
希望中國人唔好比佢fake到

721 高佬廷比人屈, 都無PAK HO咁愛關注
支持愛與和平, 人仔豪

其實周柏豪只不過係一個典型黃絲
運動如火如荼嗰陣佢地會出黎湊下熱鬧，扮撚哂正義同有風骨咁, 其實就無撚腦，人云亦云，明知搵食對自己重要性高過哂d咩民主自由人權，但為咗拎光環，驚比班一樣咁on居既黃絲fd unfd, 就起哄埋一份
好啦，運動一完，知道大鑊（反中撚會被秋後算賬）就即刻收哂聲，專心返搵錢買樓買股行山staycation打卡吃喝玩樂屌閪咁
只不過佢係藝人所以而家要再做出位d去洗底，本質上其實同前線黃公務員宣誓一樣，都係為搵食從行為上否定返運動嗰陣既自己
說到底大部份黃絲其實都好似周柏豪咁無乜腦，人云亦云，完咗運動之後咪又係要自動收皮，扮乜鳩啫

連登:周柏豪好黃

私鳥出現
係因為多次藍絲打人斬人
但黑警黎到就拉黃既 用車送走埋藍屍
所以之後有咪事就用自己方法解決

你收撚皮啦你，死五毛，個個人都知你係五毛！留咩言姐,你個朵臭哂架啦行撚開啦！

鳩柏豪！你個女他日長大後，知你咁肉鳩酸賺錢為咗養家，肯定痛哭流涕咁簽衰仔紙唔撚想認你

垃圾偽人

屌佢老母, 正一仆街食屎狗冚家鏟, 佢老母做雞.

對付呢啲藍藝人
最有用嘅方法係罷買任何佢代言/廣告
嘅商品服務

好似TVB戰線咁樣
等品牌唔搵佢直接影響到佢收入&曝光率

唔奶共唔通奶兒登咩,有咩著數比到佢?
免費兒登acc一個?

屌你pr 仆街死

明藍暗黃

生娘不及養娘大

無話咩真唔真心
荷蘭叻呢啲契弟都係為著數先奶共
唔通又唔算係奶咩
當年支共一窮二白
佢咪一樣拍戲笑鳩支共

熱門又開始捉d無關痛癢既人黎鬥了

有冇諗過人地根本冇同你同路過

錢已袋 理撚得你

向來兩家茶禮都唔易食
佢奶到咁都無人信咪肉9酸
做人做狗佢都做唔到

杯佢老母

好彩我一早已經沒乜留意娛樂圈的野
所以,就算佢幾扮愛中國,都對我沒乜影響

和勇不分

鳩拍蠔

之前唔出聲都由鳩你，係要衝出嚟自爆
真係以為而家支那佔緊上風所以買重注呀？

喂唔好推

又講老母同個仔

我祝佢老婆日日打仔, 佢日日同個老婆 "傾"
冚家產

Unlike + unfollow 啦
Fb見到仲有好多舊同學like緊

叻哥咪做緊連登仔死都唔肯做既嘢

降低藍營標準
借機拉攏唔同人壯大自己聲勢

你睇周生無咩大反應回應
叻哥咪幫藍營賺咗
學我地喺度鬥黃提高黃既標準咩

垃圾

反正你又唔撚紅，就咪奶共幫個仔積下陰德。依家奶完又賺唔到人仔，正一垃圾

即係已未路先要奶冚家祥，睇下幾時收皮

過兩日未見人出隱晦post又會話人一定有苦衷

過咗成年依家先黎出聲 簡直on9

咁當年的士陳都係咁

重要改個女個名做余初見 余初心，食撚屎啦屌佢老母

藍栢豪

Pin la

其實當時好多藍絲真心認為自己係多數所以叫人登記做選民

樓主息怒
條荷蘭狗可能真係屌過比比鳥老母
個閪好污糟
無謂插一個俾狗插過嘅窿

何柏良同周柏豪都差唔多, 都係由反共變奶共

之前話佢黃係咪因為佢叫人做選民？

我覺得佢表態都搵唔到食

祝福佢個女大個可以做水炮車

5毛冇停電咩？

屌你老母！

所言甚是

講到依家唔係咁唔係比人大巴大巴車埋嚟，撚會醒咩

痴線 唔支持私了都有錯？

比比鳥轉行唔撚得?
30幾歲人, 婚都結埋仲想繼續奶共

你正一死左膠
大家對等你先講你呢D大道理
黑警國安日日私了唔見你講

同樣情況 張敬軒就叫黃到金 柏豪出下聲又叫藍到黑

雪雪鳩柏豪

黃就要支持私了？ 呢d擺明暴力行為

你講咋, 唔好代表香港人

我支持張敬軒 你哋可以屌柒我了